整大燈，加relay，你覺得都整幾錢...

兩個大燈自己買...50蚊
兩邊都加relay

你覺得要整幾錢

另外，本身有對HID
一個壞，一個正常，佢收曬